［完整］2020立法會泛民有意參選名單

港島
（應協調3-4席）
許智峯
黎明
鄭達鴻
羅冠聰
楊雪盈

新東
（應協調6-7席）
楊岳橋
陳志全
立場姐姐
林卓廷
柯耀林/區鎮樺
張超雄/郭永健
咖哩飯
劉穎匡
長毛

新西
（應協調5-6席）
朱凱迪
尹兆堅
郭家麒
巫堃泰
白頭佬
王伯羽
天水圍
鄭松泰
譚凱邦
吳敏兒/趙恩來

九西
（應協調4席）
毛姨
黃碧雲/袁海文
鄺葆賢
余德寶
張崑陽
李傲然
黃毓民
岑敖暉
劉小麗
曾健超
何啟明
施安娜
潘焯鴻
又一村大狀

九東
（應協調3席）
莫嘉嫻
譚文豪
黃之鋒/梁凱晴
快必
譚香文

區一（送位）
（應協調1席）
李嘉偉
王進洋
黃國桐
趙家賢
張文龍
劉卓裕
機場大叔

區二（超區）
（應協調3席）
鄺俊宇
涂謹申
岑子杰
黃文萱
張秀賢
柯耀林/區鎮樺

資料來自：蘋果、01、綜合連登
*SORRY我本土，好憎幫藍絲新移民嘅人，雖然我心底覺得有必要搵人拎新移民票

以下純個人意見
1、必須要協調，不肯協調者絕對不投

2、有時唔係話要求素人有咩政績，而係最低限度都要有知名度、有做過一啲嘢比人睇到，例如上屆朱凱迪羅冠聰甚至梁天琦呢種都係搞運動出身，或者有新的思潮帶出嚟，大家會有信心。而那些反送中臨尾先出嚟選區選，都仲未做好現有的工作，又唔係有個好強的政治理念，又唔係在反送中入面有好明顯的投入，而家見勢好又出嚟選立會，其實同機會主義者有咩分別？

3、好心班老一輩泛民快少少交棒，白頭佬、一舊雲上屆咩政績有目共睹 九東民主黨交棒點知原來交比個近50歲的 劉小麗仲想繼續玩 長毛老喇好嗎

4、如果盡數贏：港島取4、新東取7、新西取6、九西取4、九東取3、區一取1、區二取3，共28席

功能組別現時贏：教育、法律、會計、醫學、衛生、社福、IT，共7席
有機會爆冷贏：工程、測量、藝文、零售、飲食

加埋35席就可以停擺立法會，停止對警犬一切撥款

未登記做選民快少少登記
飲食及零售老闆、工程師快少少登記做功能組別
呢場仗贏唔到，對唔住坐監及死去手足

幫推

推1

推2

九東黃洋達同東九都唔出咩

岑傲暉好似代表「朱迪+眾志」聯盟選超區？
「朱迪+眾志」聯盟派張崑陽選九西
岑子杰反而可能選新東接長毛個位

另外潘焯鴻雖然好值得尊重
但係佢係「田少+薯片」聯盟
屬於開明建制派 唔該唔好擺落個list度

楊岳橋
張超雄
梁耀忠
黃碧雲

你岩 佢應該要拎藍絲飛

楊岳喬算係咁啦 有咩值得比個佢

港島
（應協調3-4席）
許智峯
黎明
鄭達鴻
羅冠聰
楊雪盈

新東
（應協調6-7席）
楊岳橋
陳志全
立場姐姐
林卓廷
柯耀林/區鎮樺
張超雄/郭永健
咖哩飯
劉穎匡
長毛

新西
（應協調5-6席）
朱凱迪
尹兆堅
郭家麒
巫堃泰
白頭佬
王伯羽
天水圍
鄭松泰
譚凱邦
吳敏兒/趙恩來

唔撚識揀

九西
（應協調4席）
毛姨
黃碧雲/袁海文
鄺葆賢
余德寶
張崑陽
李傲然
黃毓民
岑敖暉
劉小麗
曾健超
何啟明
施安娜
潘焯鴻
又一村大狀

九東
（應協調3席）
莫嘉嫻
譚文豪
黃之鋒/梁凱晴
快必
譚香文

區一（送位）
（應協調1席）
李嘉偉
王進洋
黃國桐
趙家賢
張文龍
劉卓裕
機場大叔

區二（超區）
（應協調3席）
鄺俊宇
涂謹申
岑子杰
黃文萱
張秀賢
柯耀林/區鎮樺

熱狗呢

推

Push

張超雄宣布不角逐連任立法會

連同今屆立法會，工黨張超雄已擔任三屆立法會議員，他接受《香港01》查詢時承認，下屆不會再參選，很大機會由工黨主席郭永健接棒，又指他下屆有可能排名第二參選，為郭永健「抬橋」。

張超雄表示，他從政以來已三次成功當選立法會議員，認為能擔此重任是十分榮幸和保貴，不過他表示下屆將不會排首位參選，認為是時候換個崗位，「長江後浪推前浪，應給多些機會後生仔」。

黃毓民話參選擺明9up都計埋落去

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

報紙有報

你呢個唔係泛民名單喎
有幾個都係本土派

劉穎匡
王伯羽
李傲然
王進洋
黃國桐

樓主有個嘅都會入閘
其他無就大機會DQ

初選應該點搞 投番自己果區？

少咗個雖然佢未表明咩區

啊屌原來係泛民 你有幾個係本土嚟喎

應該自己區啦

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統